求救 fb俾人hack，改完密碼但收唔到登入碼

已經試左幾日，不斷卡係登入碼個位
完全收唔到msg
已經send左report俾facebook upload埋id

請問有冇人試過？有咩解決方法？

upload id?

facebook有一個report要我upload id，不過我係用另一部電話upload